\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=1in, right=1in, top=1in, bottom=1in]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titlesec}

\usepackage{graphicx} % Required for inserting images
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{bm}
\usepackage{bbold}
\usepackage{hyperref}

\newtheorem{solution}{Решение задачи}
\newtheorem{problem}{Задача}
\newtheorem{theorem}{Теорема}
\newtheorem{defenition}{Определение}
\usepackage{hyperref}

% Настройка секций
\titlespacing*{\section}{0pt}{\baselineskip}{0.5\baselineskip}
\titlespacing*{\subsection}{0pt}{\baselineskip}{0.25\baselineskip}
\titleformat{\section}{\normalfont\Large\bfseries}{}{0em}{}[\titlerule]
\titleformat{\subsection}{\normalfont\large\bfseries}{}{0em}{}

% Настройка списка
\setlist[itemize]{itemsep=0pt, topsep=0pt}

\begin{document}

\pagestyle{empty}

% Заголовок
\begin{center}
    {\LARGE \textbf{Кривоносов Тимофей Игоревич}}\\
    \vspace{0.2cm}
    \href{mailto:[Ваш email]}{krivonosovTi@gmail.com} \\
    Телефон: 8 (931) 386 9080 \\
    \href{https://github.com/krivonosovti}{GitHub: https://github.com/krivonosovti} \\
\end{center}

\vspace{0.5cm}

% Профессиональный опыт
\section*{Профессиональный опыт}

\textbf{ООО «Медика»} \hfill Сентябрь 2022 – по настоящее время \\
\textit{Специалист IT-отдела} \\

\begin{itemize}
    \item \textbf{Администрирование и поддержка:}
    \begin{itemize}
        \item Управление и администрирование автоматизированных рабочих мест (АРМ), включая диагностику и устранение проблем пользователей.
        \item Настройка и управление VLAN для обеспечения безопасности и сегментации сети.
        \item Администрирование серверов, включая мониторинг, обновление и оптимизацию производительности.
    \end{itemize}

    \item \textbf{Разработка и программирование:}
    \begin{itemize}
        \item Разработка REST-API приложений с использованием Java Spring Boot и PostgreSQL, обеспечивая надежность и масштабируемость решений.
        \item Использование фреймворков для миграций баз данных, таких как Flyway или Liquibase.
        \item Разработка интерактивного и адаптивного пользовательского интерфейса на Vue.js.
        \item Развертывание серверов на базе Debian с использованием Docker и Gradle для упрощения и автоматизации процессов разработки.
    \end{itemize}

    \item \textbf{Аналитика и тестирование:}
    \begin{itemize}
        \item Применение Python и C++ для задач аналитики данных и проведения A/B тестирования для оптимизации процессов.
        \item Практикуюсь в разработка и обучение нейронных сетей для задач прогнозирования и анализа временных рядов.
        \item Поиск состояний устойчивости в динамических системах. Теория управления. Хорошее знание математической статистики. 
    \end{itemize}

    \item \textbf{Участие в конкурсах и хакатонах:}
    \begin{itemize}
        \item Активное участие в конкурсах программирования от Яндекс, Тинькофф и других ведущих компаний, демонстрируя навыки решения комплексных задач.
    \end{itemize}

    \item \textbf{Инструменты и технологии:}
    \begin{itemize}
        \item Отличное знание систем контроля версий Git, включая ветвление, слияние и управление репозиториями.
        \item Понимание и опыт работы с SQL для эффективного управления и извлечения данных.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\vspace{0.5cm}

% Образование
\section*{Образование}

\textbf{Санкт-Петербургский государственный университет} \\
\textit{Специальность: Прикладная математика, информатика и ИИ} \\
Третий курс (Годы обучения: 2022 – настоящее время)

\vspace{0.5cm}

% Навыки
\section*{Навыки}

\begin{itemize}
    \item \textbf{Программирование:} Java, Python, C++, JavaScript (Vue.js).
    \item \textbf{Базы данных:} PostgreSQL, SQL.
    \item \textbf{Инструменты DevOps:} Docker, Gradle.
    \item \textbf{Администрирование систем:} Debian, VLAN.
    \item \textbf{Разработка:} API-REST, Spring Boot.
    \item \textbf{Аналитика:} A/B тестирование, Excel, теория устойчивости динамический систем, устойчивость по Ляпунову.
    \item \textbf{Контроль версий:} Git.
\end{itemize}

\vspace{0.5cm}

% Личные качества
\section*{Личные качества}

\begin{itemize}
    \item Трудолюбие и упорство в достижении поставленных целей.
    \item Быстрая обучаемость и энтузиазм в освоении новых технологий.
    \item Хорошие коммуникативные навыки и умение работать в команде.
\end{itemize}

\end{document}
